Solomon Yue:本月內通過香港人權及民主法案

好快就可以制裁港共官員同班狗。
非常時期中共一定會想盡辦法破壞美國同我地嘅道德高地，包括抹黑前線手足係恐怖分子。美國嘅道德高地係中英聯合聲明下嘅高度自治。大家呢個時候一定要謹慎

推啊

推多野

推

大話侵侵唔使理？

大家忍住

其實以利益去看，美國都唔想香港亂同共產黨倒台，簡單全世界都係，最少衣一刻係咁樣，人地都出左盤口最多可以做到邊度，大家心照睇住黎玩，未夠能力既目標可以先放係心慢慢做喇。

另一邊港共政府只能係美國落左閘既框架下做野，不能屠城只可以法治解決，所以拒一定用盡所有方法去歪曲法例下去盡打盡拉，因為條act一過，你覺得仲有幾個肯付出自己既財務自由去愛國，美國一定先殺下面d棋一層層推上去，都係種阻嚇姿態，除非到左沒選擇要開拖先會出現全面制裁及推倒整個政權，短期應該不會預見喇，所以d港官都只係condom。